［閱兵］721晚上民陣集會，展示最強之矛最強之盾，核子噴射器

就係原子筆同memo紙啦

下面有文宣攻略/勇武攻略

————————————————————
廣告對白

學生：對唔住，香港手發作！

男老師：哼！用原子筆啦！

女旁白：原子筆核子噴射器，對香港手確有功效。

男旁白：喺月黑風高殺蟲夜，memo紙忍者為民除害，唔駛用劍嘅，用memo紙就得啦！

女旁白：memo紙夠晒威，memo紙的確好使！

————————————————————

文宣攻略：

721夜晚7點半到9點集會

咁日頭咁長時間做乜好呢？

唔好曬左佢，齊齊做文宣

港島處處連儂牆

文宣威力強大，文宣自己友圍爐冇意思
一定要比更多人知香港真實的一面
宣傳方面要勁過TVB

@
我個藍絲老豆轉死性

@

準備工作：
Memo 紙 大量
各種「噴射器」 愈多愈好
大透明膠紙 一人一卷
膠水AA膠各種膠 有幾膠要幾膠
長輩圖 一人十張

最大風險：罰錢了事，不會被捕

目標：目光所見，全部都係連儂牆

勇武攻略：

人一定多，幾萬人就迫爆政總啦，散要時間，一定話你非法集結，然後圍堵，包圍，大規模打人拉人

公民責任，拘捕冒警暴徒

集會人數迫爆就散去附近行下粘下memo紙

當警方開始暴動、失控時，我地就要盡公民責任-拘捕暴徒

第一步：附近民眾返金鐘，搞冒警暴徒後面，前後包抄，反包圍

第二步：用索膠帶制服暴徒，唔好比佢傷人

第三步：救自己人，粘memo紙落暴徒身上

第四步：重複第一步

水炮車（水坦克）：見到就要走，極危險⚠️

注意：國際規則：不打冇戰鬥力嘅人

防線係死嘅，人先係生嘅。

拘捕暴徒，人人有責

不集結，周圍粘

Be water

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

[突發]食環署就連儂牆發聲明

食環都唔理我地連儂牆，大家放心文宣

文宣組好幸苦，我地幫輕下佢地好冇？

推